恭喜曼聯🎊🎉

睇撚住人地封王

最佳觀賞位置

好撚狗

會唔會慶祝嘈到摩9心臟病

中場搞事斬撚左場波佢

點可以唔bin c？

黑哨唔計

空難聯好波

屠撚左啦
屌你老母

Bin爆你

會

搞事搞到反cup埋

仆街未有得睇住

😂樓主有先見之名，但普通野唔洗恭喜

屌又話今日有得睇既？

?

電視睇一樣姐

binc

大哥。。。
走呀。。。宜到我頂住先

王就遲下先啦 睇住你柒頂住檔先

頂今日睇唔到

樓豬上水未

好心樓豬柒少陣啦

我以為都唔敢未完場出post笑鳩人地隊波啦

柒到呢

CAP撚埋圖真係好撚7

仲未播既？

岩岩訓醒 金曼捧盃相呢？

恭喜樓主🎊🎉

以後有排比人binc

睇拜仁？

等下啦

又binc